死巴狗今次柒D定上年羅馬柒D

好難簡

上次主場輸柒d

咪一鳩樣

打和

上次唔係作客輸咩

揀唔到

兩年都咁柒 仲要柒埋同一樣野

利申巴迷

係喎記錯

咁super啦